終於有證據證明一哥鄧柄強係黃絲, 明明831係英勇警察對抗黑暴, 國安日學生扮佢地應該係開心光榮

但個黃絲警竟然覺得831係負面
即係佢地覺得警察係831有錯 掛勾學生扮佢地係負面

林鄭其實你真心黃絲，港英時代政務官出身｡

林鄭同一哥我一直都懷疑
專登做錯搞到祖國麻煩

上面DISCUSS成班師兄講得岩...
一個英國政務官 一個皇家警察

重有華記正能量講得岩

支持黃政府

所以國家要愛國者治港做得好岩

依班人真係有D問題
林鄭2個仔同老公係英國係英國人

你話英國人妻英國人媽媽會唔會真心建議國家呀
佢打完份工拍拍PATPAT走人
重有一個重點........
英國佬到今日都無制裁林鄭
美國走狗英國唔會根佢大佬做野, 你信唔信
除非係自己友所以先唔制裁佢姐

所以真係直接一國一制搵紫荊黨中國人管返香港最好

得啦 夾埋tvb話佢來自堆填區

唔係心虛做咩咁大反應？

對